監倉死人單嘢好大鑊，難得有法醫助攻

法醫話條友係俾人勒死，唔係上吊
如果CCTV都冇埋，一定要搵到人落鑊，CCTV機房有cctv, 邊個搞CCTV好易搵，嗰陣時邊個睇倉有晒記錄，我哋一定要死咬唔放

pushshsh

懲教唔會咁戇鳩為咗黑警去郁手，邊個落手殺人好明顯

黑警黑柳

Pushh

死人咁大件事
CCTV 乜都無
求其話自殺就算

push

george floyd 2.0

VLM

推

必須強推

果個位得懲教畜去到

昔日懲教打針殺人都係香港警魔故意放水
懲教殺人還恩,胡英明唔係好人

可能係國安人員出手

推 煲大佢
精神病院同監獄都係必需要關注
入到去完全無得反抗

pish

Push

仲要而家法醫話佢唔係自殺，係俾人勒死

人地都係打份工，收order姐
你想人地點報喎

所有紀律部隊
最踴躍做特務警察迫死香港後生就係懲教

當然你講的懲教有國安都有可能
正如歷任入境一哥都係地下黨員

up

啲人成日吹風話紀律部隊前線好深黃

PUSH

懲教

其實有幾大鑊 不時都發生

wow
推呀dklm

Pish

港共殺人

真係邪教處再推

柳記殺手部隊

置頂

咁大件事？推推推

Push.

推啊

監倉謀殺，林鄭政府太墮落了！

李旺陽事件翻版

班港共睇死香港人唔會為個露宿者出頭

國際線有任 請每日推Post

邊到睇到？

柳記正一仆街冚家鏟死全家

幾步路就有一部cctv
除非"咁岩"幾十部一齊壞哂啦
如果唔係實知係邊個做

搵唔到兇手即係有人包庛囉

去認屍都搵班狗出嚟恐嚇
就知一定有嘢要隱瞞

you have got the main point!

Dklm

老閪都屈佢自殺 無cctv 上到庭又死因存疑

岩岩放工 係咪亞十單野?
好想要法醫話唔係自殺既SOURCE

講來講去咪因為中共下令警魔強姦,殺人都要保
所以一定要警暴受害人死

懲教下手殺人
警魔出重案死亡恐嚇香港人唔好理呢單野

721 831 101

可以搵咩人幫手煲？議員？
Rtrtrtrtrt推上國際

呢d就無可疑

又肯定話無可疑

懲教都唔係啲咩好人，手足都有比佢哋無理打

黑警殺人都冇事
厲害

一家人黎

一定要佢地交出證據

訓左無睇
南丫島船難有人落左鑊未？

自己用長褲勒死自己
cls

P牌推唔郁 留名跟進

Push!!!

Lm 等 source

方向報話佢去完記者會之後就被殺

講到明唔係自己吊頸

希望有真相出現

lm

最撚變態就係沙咀果班仆街

邊個法醫 有無汁

推爆佢

天知你知我知佢知
黑警黑柳就係唔認

Tui

推！！！！

No source 9 up?

source喺邊？

推推求真相

Source？？

垃圾Post 拉

推！！

推呀

PUSHHHHHHHH

林國璋事後受訪時指，以往只有一名雜項組警員陪同認屍，「不過今朝就熱鬧咗啲」；又引述法醫指亞十的死因是被長褲「勒頸」，現場懲教署人員在詢問下，亦確認亞十並非上吊自殺，他身處的房間內有閉路電視監視情況。

係咪懲教狗殺人

推！

黑警軍政府

幫手推吓

未聽過自己勒死自己

Up

就算係，都唔會係懲教

香港開始支那化，被自殺，係支那十二人都危危地

Vietnamese lives matter!

真係咩,我覺得而家既香港就算警察係街亂槍射殺幾個市民都唔會有事
政權都會幫佢洗白
話係對抗暴徒,英勇表現

有冇醬汁

同意

政權會話,開槍殺人係保障市民生命財產,以免更多人犧牲
而家既香港係地獄模式,既荒謬既事都會發生
遲下會好似返校咁,讀幾本書就比人殺左

開記招，要求政府交代

明明成件事咁大單
但係點解關注度好似咁少咁
好似想刻意冷處理咁

tui

Source係邊 咁多單野唔好又標題黨

推擺明殺人

Source??

Push
法醫source? 邊度有講？

呢單嘢好撚恐怖

屌
Push 到全世界見到！！

再推下

Pushhhhhh

甴近平

有冇source? 想推出去

之前上網線自殺都係...........

前線咁多人實有黃有藍，不過重要咩

DKLM 做咁多陰質野真係唔驚有報應？

個post 好快沉
推

柳屋最仆街

推到呢件事出真相

新屋嶺更快水落石出！

pushhh

我係都唔查，你地咬我食呀

黑警心聲…

林國璋事後受訪時指，以往只有一名雜項組警員陪同認屍，「不過今朝就熱鬧咗啲」；
又引述法醫指亞十的死因是被長褲「勒頸」，現場懲教署人員在詢問下，亦確認亞十並非上吊自殺，他身處的房間內有閉路電視監視情況。

疑遭警暴露宿者囚室自殺
牧師殮房認屍遭警阻撓
一度被要求往警署錄口供

柳記根本係心理變態先會做

p

懲狗 而家仲廢

香港咁快有李旺陽事件

Source?

蓄意謀殺

要查根本唔係難事
先唔講需要嚴密監控既監倉
就咁出面條街 普通一個商場
頭頂全部都係camera
如果最後仲係黑警式無可疑既話
大家知咩事

，push

睇來好似1987個情節咁！！！！

真心this must be tui

根本好難信係自殺

推呀屌你

pish2

要真相

香港真係愈黎愈癲 最不安全城市之一

幫所有p牌推post

P

Pushhh

推，呢單嘢唔可以沉

推推推推推推推

香港啲紀律部隊究竟有幾多殺人犯

推!

老燒認同

推
港共殺人

個監倉設計就係唔比人上吊自殺

推一推

重要啊，一陣踩幾腳黑箱作業，又畀啲深黃公務員話鬥黃就唔好啦

又係飛機post
推下lor

推一推先

推
癡撚線終於有得打

呢個一定要推

pd

如果國安做, 你吹得佢漲?
明殺又點?

柒婆都係打份工姐，你想佢點喎
習大大都係打份工姐，乜乜乜
打份工殺人都冇問題

dllm 無法無天

殺證人都夠膽死 正仆街

你講得啱，去第二個部門都敢出手，我淨係諗到國安，咁又真係吹佢唔漲

依加仲信有法律？

唔係想幫佢哋講嘢，不過理性啲咁諗，法醫係話死者嘅死因係「勒死」，但係冇話係自己定係他人勒死，因為真係有自殺方法叫做勒頸，希望快啲有多啲資訊

有機會因為死者唔係上吊，而係勒勁致死，不過無論如何都係呢個政府同狗仲有柳記將佢迫上絕路，以下post返小小資料

以下資料來的方向報

韓商自殺：勒頸自殺難度高 議員促懲教徹查
2018年04月16日(一) 16:12

馮顯達指出，一般上吊自殺的死因有2種，一是窒息致死，由於繩子勒緊頸部，氣管受壓，空氣難以進出，事主會因不能呼吸而死；其二是頸骨折斷而死，上吊時事主腳部會離地，頸部懸於繩圈上，身體的重量與繩子對扯，力度足以頸骨斷裂，又或是損害到脊髓，從而影響呼吸，同樣致窒息。

至於自行勒頸，事主頸骨並不會受損，因而死因主要是窒息，而人的本能是當窒息是會找方法呼吸求生，因此這種尋死方式，有機會是事主將繩子纏在頸上時「綁得好緊或者係死結」，掙扎時解不開以致窒息，又或是事主尋死決心相當大，以對抗本能自行勒死自己。

馮又提到，人的頸部若被繩子「勒得好緊」，一般會先出現呼吸急促，目的是要「補償返吸唔夠嘅氧氣」，其後會開始神智不清，最後是休克甚至死亡，以一個成年人而言，被勒頸約2分鐘便會開始意識模糊，3至5分鐘內會令腦細胞死亡。若要拯救被勒頸的人，首先要移除勒住其頸部的物件，其次是「畀氧氣佢」，例如人工呼吸，當事主失去心跳時就要施加心外壓，另外，若是拯救上吊的人，要留意切勿大動作移動其頸部，恐防令事主已受損的頸骨傷勢加劇。

個汁呢??

殺人唔洗填命？？

法醫話條友係俾人勒死，唔係上吊

咁巧合係佢勒頸嗰陣嘅cctv冇咗？

黑黑黑黑黑黑黑

硬係覺得班撚樣會癲到補拍cctv

推多推

人地有名唔係叫條友。

柳記都係狗黎

Push 好有可疑

.

呀十

幫推

PISH

大波驊到時撤銷控罪你就知咩料

比人勒死

全世界人都知你地班狗做咩啦

黑警今時今日做乜都唔會有後果

推
港共殺人無皇法

冇記錯拘留期間死亡一定要開死因庭

Lm

agger push

要搵兇手出嚟

殺人填命
推

推
點解好似無咩回響咁

On9不推文左

推爆

pushhhh

唉

留名

推推推推推

可以煲了 thx

懲教同狗根本臭味相投
黑暗到以為做咩都冇人知

推推推推

又想冷處理

推呀屌

🙏🏻

保護果位法醫 仲有文件

他殺

12

打份工就可以殺人?

12港人

Hongkonger lives matter

Whatttt

皇軍殺人
政府又默許

仲慘撚過日佔時期

只要律政司頂到一個月話因為死因無可擬而唔提告
柳記就唔需要keep起當日嘅cctv
然後部機會自己自動overwrite 咗佢
30日之後先話死因有可擬都無曬證據

推推推

黑狗/國安殺？定有機會黑狗+邪教一齊殺
如果係邪教殺，啲黑狗無理由咁大反應，衝住出嚟處理單嘢

懲教入面就有連環殺手

咪傻啦 成日都要入去送貨 偷聽倒d懲教仲藍過黒警 上至懲教 下至入面嘅員工 花王 雜務阿叔 全部都係想整死手足 邪惡黎講 懲同警冇分別。

如果唔係自殺 就真係好恐怖

遲啲個法醫就會意外死亡

推！！！

推推推！！

屌佢老母露宿都唔放過

咁離譜...推

個法醫會唔會被消失

On9 呢啲野又推唔起

黑警/國安/中共特務殺人？

推推

懲教咪即係隸屬黑警 all in the same gang

被自殺

殺人犯

沉冤待雪

推落國安身上，香港無辦法查，收隊結案。

跟住不了了之囉，有幾大鑊啫？

推啊啊啊啊

李旺陽事件竟然發生係香港

屌 好L痴線
推

佢丐幫幫主？國安？
係黑警因私怨殺人呀

真

咩事？有冇新聞？

push, 推上熱門

單野好撚鬼，明明法醫話無上吊自殺可能性先係最值得煲大既，但蘋果個標題反而寫牧師認屍受阻，仲要繼續用自殺e個字眼

推左先

撐阿十！
推

☆文化入侵無人講？GirlStyle大量小紅書source☆

推 都估到係比班狗殺 推上國際啦 一齊tweet爆佢

必須要關注

都講到好直白
咩人可以入到呢啲地方

露宿者都要搞佢on9

推推推推推推推推推

又殺人

推！！！！！

繼續推

721

屌你老母source呢？

再推

推，黑警死全家

林國璋事後受訪時指，以往只有一名雜項組警員陪同認屍，「不過今朝就熱鬧咗啲」；又引述法醫指亞十的死因是被長褲「勒頸」，現場懲教署人員在詢問下，亦確認亞十並非上吊自殺，他身處的房間內有閉路電視監視情況。

推

大家幻想下個情況：
大sir: 喂PC 1234，同我聽日入去監倉搞掂個犯
PC1244: 吓，入面有CCTV wor, 你叫我搞掂佢？
大sir心諗: 仆街了，唔知佢有冇錄我音

s

CCTV ??? 黨鐵月台都有woo, 有冇公開過丫? 就算公開，都只會好似知專學院咁-----------"重拍"一次先俾你地班人睇。

監倉入面柳記大晒
仲要咁多CCTV
差佬想郁手都難

成單野擺明係柳記自己野

仆街黑狗

幻想電影情節
大sir: PC 2345 連埋油塘單野，你之前搞掂咗幾個，幫我入去監倉搞掂埋個露宿者
PC2345: 入面裝晒CCTV wor, 咪玩啦
大sir: 放心，搞掂之後啲CCTV 會好似之前間IVE 咁消失或者好似太子站咁被破壞
PC 2345: 唔同部門好大風險wor, 一陣比懲教舉報咁點？
大sir：得啦，到時會換晒自己友
PC 2345: 我唔做啦，做唔過
大sir: 你唔做我就爆你大鑊拉尻你
PC 2345:

真相只有一個

推 好撚大鑊

wfc 又唔係龍門啲人
如果係龍門啲人
班龍毛日日出文同你推上熱門呀

含淚推

推，一定要裁定非法被殺
雖然都冇用

柳記自己殺人者

到時咪又話係壞機

推 殺人者同同謀死全家

黑警懲教一樣黑

支国特色
CCTV故障

CCTV係捉港獨分子時又會冇事
CCTV 淨係用嚟捉影響到佢哋權力嘅人

殺人滅口

HK POPO no.1

其實係咪connect 埋越南
港共種族歧視謀殺越南人

屌佢老母

關乎重大公眾知情權
港共話佢自殺?
得, 攞晒cctv片出嚟證實

根本冇可能自殺
亞十又唔係未坐過監
為咩要自殺
仲要用長褲勒死自己？
仲癲過用lan線上吊

吹佢唔漲
但起碼要比全世界知道個真相
還亞十一個公道
兇手消遙法外都好 起碼要知邊個係兇手

黑警：死因無可疑

推到搵黑警填命

坐緊嘅手足好危險

知道咪又係不了了之，大家又唔會上街，結果得個講字

後續處理就另一回事
知道真相起碼可以記錄係歷史之上
就算推翻唔到壞人 都起碼要全世界知道佢係壞人先啦

和你推

agree

呢個要推

咁啱server壞咗冇存檔

幫手推

南丫都拖4年
依單拖10年
拖到犯人移民先搞啦

Pushhhhhhhh

黑警殺 9成係

法醫要平安

在港法醫人數：

香港目前只有衛生署提供法醫專科培訓，故法醫受聘於衛生署。法醫人數只介乎約十多人。

被冷淡

無晒人推?

？？？

家陣死人呀屌

會唔會開死因庭？

遲d個法醫會唔會都被消失埋

唉，真係好痴線。
唔通法醫想移民？

黑警死全家

越來越黑暗

都真
如果放黑警入去之後扮睇唔到嘅話最多係疏忽職守
真係幫手落手殺人嘅話就係謀殺 爭好遠
雖然如果頭一樣係真嘅話都真係同啲中東or東歐國家嗰隻黑暗冇分別
大家都真係要好似12港人嗰件事咁日日提
12位義士入咗去敵人領土我哋冇辦法救 但係眼前呢單就係我哋有辦法喺香港爭取到嘅公義

警謊：深入調查後發現死者勒死自己

如果cctv都冇就肯定全部人有份

LM睇警謊否認

呢種隱瞞文化 要推倒重來

推呀 屌

眾籌買片有冇得諗？

推到有真相！

大家都死心了...？

無紀律部隊必須肅清重組

push. 今次冇得話冇cctv 啦掛

：

推
完全冇聲氣

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

係殺咗人

點解d人真係殺得落人

香港已沒有法治
但程序都要做

Pushhhhhhh

推下，求議員肯跟

一定要搵出真相！

殺人填命

即使佢唔係咩大人物
香港人都唔應該放棄公義！

1推

唔可以俾佢沉

不能不推

殺人滅口

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

冇媒體大肆報道

呢單野沈得幾撚快，啲食屎狗pr 日撚日洗

推下先
咪再推酒女halloween party 啦

好慘，無法追究

咬你老母

44

如果屈落個好黄好黃嘅懲教 officer度，
連登仔諗住點拆？

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

屌佢老母，還返條命俾人呀仆街

Ahhhh

有冇議員做緊嘢

懲教係無過好人

你地重諗住香港有法律，佢哋當權政府就係法律，佢哋想你地死就死，有皇帝照住，香港人係咁先架啦！你地睇下而家立法會個班共產議員面口就知，幾咁得戚！好似食咗春藥咁！

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

UP

係咪無左回事

係咪無撚哂消息